巧明街五金舖搶皺紋膠紙

剛剛諗住買定兩卷皺紋膠紙黐窗口防爆玻璃
點知入到去大部分人都圍住喺度搵膠紙
仲要所有粗嘅皺紋膠紙都畀人買曬

老闆娘仲喺度大叫：
粗嘅皺紋膠紙聽日先至會番兩至三箱！

原來香港人d危難意識都幾高

拎住膠紙有閪屌既日子嚟啦

油漆佬表示有大把

痴膠紙冇撚用架

我都去買皺紋膠紙 咁多年都未痴過 今次驚驚地

痴膠紙 係防止你爆玻璃個陣 啲碎周圍飛（其實痴唔實）

好似係

裝飾黎 好似中秋要掛燈籠咁

其實牛皮膠紙先有用
但有排洗

笑咗
但前兩日有個咩教授話痴咗膠紙減少咩玻璃共鳴

利申 商科jj唔識physics

理論 vs 實際

你貼滿成個窗可能有用既
就咁貼個交叉真係當係打風裝飾

有無坐地起價